懷疑自己有精神分裂症.

一個既我係定延老公

一個既我係彩瑛老公

死臭雞

你問過我未...彩瑛老公 挑
我先係呀....結埋婚 日屌夜屌

樓主弱智

米色拉

非

訓醒未?
定仔係我架!

膠水痴返啦

兩個都係我的

米癲拉

你係未瞓醒啫
我先係呀定老公

米夢拉

米痴拉

傻?

我餵飽她

我搞到佢好忙

我不是夢

米訓拉

抵死呀

肯定係丫，一個以為自己唔係基嘅基佬